我男朋友應該係全宇宙最度縮...

(我地共用AC 佢應該唔戒意睇)

講番背景先.
大家廿幾歲人做左幾年野,屋企無乜負擔.
大家都搵2x k.

前排我生日,早一星期.
我話想牛邊爐,SEND 左幾張和牛涮涮圖比佢.
諗住暗示佢BOOK 呢D野食.
點知佢轉頭話香港食好貴,留番遲D日本食.

最後正日帶左我去吉野家打邊爐.
仲要佢個FD 有份做.
56$. 放題吉吉家,完.

真心極度縮.

死港女

你男友醒目，女人未夠60歲都唔好比飽飯佢食。

閒時食一次半次貴嘢其實無乜問題 驚就驚9你食慣佐

咪又係打邊爐 都係一番心意姐
你係介意太平？唔使你畀錢咪算係咁
純粹真係想食咁你咪請你條仔去食囉

0/10

每個女人都有個銀碼 咁你明咩事啦

支持男友，港女麻撚煩想食自己比錢自己出聲啦，SEND張圖算點撚樣

希望男女樓主都睇到

吉野家又過份咗啲
至少都去食吓雞煲連打邊爐吖

有無係吉野家切埋蛋糕

吉野家平日都唔食啦 垃圾男友

過份左啦 搵廿幾K 女朋友生日食下貴少少都唔得
最多咪2個人500-600$
樓主唔洗聽連登仔
少少野氹下女朋友都唔肯

係咪儲蓄緊，想結婚啊

雖然唔知係咪想同樓主

你男朋友醒啊 生日請你食吉野家邊爐你都只不過係有小小唔開心， 證明平時佢教得你好好， 你既價值觀都仲係一個值得男人比心機對你好既好女仔，單純又可愛個隻。

好似我男朋友咁 平時一至日放工都會帶我去食下放題 自助餐 打下邊爐咁， 無情白事都會買成個東海堂一齊食， 食唔晒就由佢。 放假點都會離開香港周圍玩下咁 我已經認為食飯放假做呢d係基本野。

如果我生日佢夠膽剩係帶我食自助餐，同去旅行咁廢， 我會選擇分手， 我地既感情已經返唔到m記吉野家同南生圍。

我都鐘意以前吉野家邊爐大家都可以開開心心hehehaha, 但sorry, 回不去了。

咁係你自己唔知足姐

係囉
貪得無厭

做你女朋友真慘

生日食好d 都唔得， 平時拍拖都係屋企食 or 魚蛋粉

你知唔知蛋糕幾錢

agger, 度縮到咁

儲整極都唔差個幾百蚊啦

你跟都唔想番去。

btw, 同你交換仔仔得唔得

唉

唔係平唔平嘅問題
吉野家平時成日食
生日想食好少少都唔得？
都好正常姐
又唔係食成千蚊一餐
幾百蚊食個生日飯同朋友都會啦

俾我真心嬲
咁我會揀同屋企人或者朋友食

中間有冇愛先?

wow,港女言論?

咁你地本身有冇話要儲錢 所以平時都慳住洗先
又或者你男朋友係咪個啲浪漫 識得氹你開心嘅人
有機會可能佢真係get唔到你真心想食豪啲 因為有啲男仔對生日可能都睇得唔係太重要

不過我都認為如果對方唔肯洗錢係你身上 就證明對方唔夠愛你

咁你生日佢會同你做咩

生日一年一次，女朋友講埋想食咩，唔知你揀咗咩涮涮鍋啦，但都唔似真係咩好奢侈嘅野，咁樣都唔捨得真係唔知講咩

平日同男友食m記kfc美心有咩所謂
生日就你氹下我我氹下你啦
個幾百你請得我，我實請返你
呢啲自私男人不要也罷
而加女人又唔係揾唔到錢要男人養
係連登仔俾啲臭雞嫁豪門洗哂腦

唔肯洗錢就等如唔夠愛你

女朋友又唔係老婆,
待遇唔同好正常。

我指洗錢係你身上唔係話要好多 少少都好 如果下下都計住計住 咁同普通朋友有乜分別？

又暗示但又唔直接講，又要男人估吓估吓
你直接講咪得囉

分手啦,book間高級少少嘅餐廳都唔得

我男朋友都講過差唔多既野
不過唔係生日 同埋佢去日本有還

佢會唔會係真心覺得唔值

咪係用錢去定愛唔愛on99

咁短視

臭雞

吉野家
Cheap撚到

平時食飯邊個俾先
有冇得閒送下禮物俾你？

咁女朋友同普通朋友喺香港真係冇咪唔同,香港d人拍拖係咁

個人agree特別節日洗下錢ok,但平日慳d就正常

你份人都幾仆街架喎咁就換仔即係你同你條仔除左飲飲食食冇其他野？
咁唔稀罕嘅咪分手囉上嚟講耶蘇

放題d 垃圾仲成日食
一定係死肥婆

睇錯最宇宙最細

香港分手率咁高,日日都人工all in女友?你肯嗎?

我都試過我生日，女朋友帶我去食吉野家打邊爐

吉野家又真係cheap左啲既
係咪你地要儲錢先食咁平

圖都send埋仲叫暗示
只係證明個男人係特登或者豬腦

正常,男人都係想吉野

小朋友
妳肯定唔知咩行為叫搏炒

我生日，男友幫我擺咗幾圍
全宇宙最老土

無啦啦邊到有講all in呀

你男友係咪社畜，而你係咪護士？

個度幾百又話唔慳，其他地方幾千又話唔慳
乜都唔慳就咪撚買樓
樓主根本無心同條仔去捱
樓主心諗男友慳啲洗係冇問題
自己就要食野唔洗睇價錢
生日飯其實食唔食好閑
係女人先中意無限放大乜乜特別日子真係好撚重要
唔慶祝就唔得

有心搞好過冇 仲嫌人老土 垃圾

咪又係放題

你咩年代呀仲講依句
大家搵咁多洗靠男人比飯食

咁等你男友生日又食返吉野家囉

吉野家

樓上啲話叫樓主想食自己食既 都唔知怕過拖未

正皮咗 啲港女tone真係好bitchy 好正

篇文好撚熟口面

我上個月生日
男朋番海港城
嗰日接佢收工
前幾日已經同佢講
你得閒睇下你公司附近有咩食呀
我接你放工之後一齊去

接到佢嗰陣話未諗到
之後話不如番佢屋企樓下食薩莉亞
咁同平時有咩分別

其實都好撚明顯下，已經sd埋圖
你諗下如果你同你老母想去旅行要揀地方
你老母係咁sd日本景點相比你
你都係get唔到佢想去日本
咁係咪你智商問題

咁益佢地？
我80歲先比飽飯佢地食

吉野家仲好啦

咁又真係幾離譜下
飛左佢啦
我男朋友搵得比你仲少都出去食fine dining 慶祝

俾屎你食就啱 臭閪

可能你未必知佢負擔有幾重呢
平時出街係咪佢俾多先?

我ex緃壞哂
話我買少少野都左格價，右格價
平時行街食飯都係我俾，個個星期洗成千銀
佢都冇俾過錢咁濟當然覺得好平
你叫佢個個月洗5千同玩，生日再洗多千，睇下佢點

以前的d人食M記都溝到女，依嫁d人又要送iphone又要食大餐，其實d女比人溝之前都知對方咩人嫁啦，點解又要拎出黎講

我值56$?

唔嬲ge, but 覺得慘慘

我好愛佢嫁

not funny dude

佢成日話草錢買樓， 我都話我有樓比佢，叫佢唔洗草咁多。 有錢草黎結婚。

上年請佢食左幾百蚊西餐

寒酸度縮，仲有咩形容詞

佢話幾百蚊香港食唔值，自己去日本餐餐300$ 和牛。

我呢就吉吉家垃圾牛

普通朋友去酒樓睇波打邊爐都唔只200$ la...
我56$... 朋友都不如，我諗

擺明明示la... ,暗毛咩

yes 佢話日本300$ 香港食要600$ up. 乜都算盡職業病

aa lor, 有ge,半年一次幾百蚊貨仔

講下姐， 邊捨得啦

唔肯比塊西比男友屌等於唔夠愛你

佢地盤，我做hr

佢最想食星林居米線。 勁污糟lor...

平時同女朋友食食日本野食到佢唔想食

港城間間都食得過囉。。。六公個d

淨係打機游水， 課埋d 垃圾game 就最叻。

淨係講揀食平野唔代表度縮啵,當然平日其他方面度唔度縮就無其他人知,事實上香港食貴野好多時真係貴得黎唔值
如果你想食貴既咪講出黎商量下,玩暗示預左未必如你所願,去到嫌cheap又唔出聲,事後都係度收收埋埋上網埋怨,仲要只係完全追站係自己角度,一廂情願要人知你諗咩,好煩膠啫

吓 吉邊抵屌又唔差
係咪價錢先代表誠意？
我同條女大時大節都係吉邊

咁你應該宇宙二號啦
唔係點做情侶

傻架？
未到80歲都唔好比飽飯佢

真係好撚柒煩
你當時咁不滿又唔出聲話走
條仔做地盤賺返黎都係辛苦錢
過生日最緊要係你想同邊個過，而唔係物質上既滿足

女人未到80歲唔好俾飽飯佢食

佢口頭蟬 exactly 一毛一樣。 佢同佢ar 媽都咁講。

咁似我

明樓主感受
唔係港唔港女 係個感覺好似唔被重視
已經唔期望會有咩禮物/驚喜
連同女朋友食佢想食既生日飯都唔得
衰過朋友
如果話香港和牛唔抵食
咁去牛涮鍋 牛陣食都好啦
點都唔會係吉野家掛

唔會啦
同愛嘅男人食三哥好開心
閒時最貴都係食pizza express 算唔算
利申 男朋友知我鍾意食會陪我食

但係之後去日本喎

搵得多 生日想食好少少都唔過份嘅

暗乜撚野示
想去又唔講

又要食得好又要去日本，搵個契爺啦

人地話去日本先請你食大餐，咁又有幾縮？

個相處模式好老夫老妻

吉野家又真係柒左d 起碼都去大家樂 話哂都叫法國餐廳

唔知幾時

佢生日你帶返佢去食KFC

食吉野家不如係屋企煮西餐啦,至起碼會感覺有誠意D啦,又可平可貴

生日都唔慶祝 老豆老母生日同同佢地食生日飯啦
唔係咩野無限放大特別日子
生日唔食幾時食
你自己唔慶祝生日唔好套落人地度
慶祝生日係好正常嘅事
唔好講到慶祝有罪咁

阿媽都話幫你儲住啲利是錢，
大個會畀返你啦

有冇送禮物比你
冇嘅話樓主你地位仲賤過朋友
有種男仔係咁勢利
你覺得你值幾多
就投資幾多係你到
儲錢結婚就聽下算啦
唔好真係信
大把人十幾年最後都係分手
你時間咁寶貴 幫人儲老婆本
一千幾百都唔捨得
你覺得最後買咗樓會寫你名

你條仔係咪單親

假性付出
見到樓主就諗以前濕鳩既自己

太港女頂唔順
最後中出飛左

吉野家切餅費唔平架

同朋友生日請食飯都唔只啦

有咩問題？香港女尊男卑,冇叫你請都偷笑啦，死港女

留番遲D日本食
你男朋友都係果D 祟日ON9 仔
咩都日本好, 係香港死度爛度
去日本又自以為好豪, 其實多數只係食番正常人係香港食野水平

啲女人潛意識已經當咗自己係雞

咁又誇張咗啲
會唔會請食飯架你以前條女

拍拖拍到你咁卑微，早就應該化學閹割

聽聞如果真心愛自己男人
佢帶你去邊度食 都會開心
但你依家就因為自己港女玩暗示要人估
有少少唔順心 就專程打咁大堆字黎唱衰你男友
感情何在？尊重何在？
仲要講到明係share acc
即係擺到明要佢知 你起網上公開唱佢
請問你呢啲係咩心地？
有啲咩唔可以兩個人閂埋房門傾掂佢
係都要上網公開處刑？
我地網民無錯係唔識你地真身乜水
但你有無諗過對方知道你咁樣做 會有咩感受？
一個唔識俾面男朋友既女人 仲要黎做咩？
人地無帶你去你暗示果間野度食
唔代表佢要被你唱 你自己檢討下啦

兩個人就算牛一價錢都唔夠你叫雞啦
仲要吉野家

吓 我舊年生日男朋友都係同我去食吉野家咋喎
我又覺得無問題喎
不過你都講咗你想食乜但佢依然係咁就真係...算啦
今次唔好咁快嬲完 嬲多兩日囉

睇得出唔愛你

唔係錢，心意問題

除非你係吉野家die hard fans

咩都無準備，仲要唔好食

有無送生日禮物/蛋糕？

20次有1次ge...
啱啱開始個時佢仲係學生，咁我請埋佢冇所謂
佢個時仲會話唔好意思，間中會請返我

後來佢就老奉左

依啲野冇分對錯
只係雙方價值觀夾唔夾

我同女朋友拍拖兩年幾
從來唔洗送禮物
大時大節都係食餐大煱口
啲咩拍拖幾多個月都冇理過

只要雙方都幸福快樂就得

其實吉邊都唔差嘅...
我覺得其實成件事如果show到佢有心機會更加好
例如買曬料喺屋企整好
等你翻到之後就一齊打咁
同埋我明佢個思維
喺香港嗰啲的確係比日本差好多
但又比日本嗰啲貴好多
根本就唔值呢個價
就會唔甘心喺香港食
寧願留翻去日本先食翻次好嘅
不過前提係佢要講得出做得到
去到日本會做翻佢應承你嘅嘢
如果唔係呢個人根本無放你喺心
可以分手

老老實實
如果用"肯唔肯洗錢係你身上"去量度佢愛唔愛你
咁你只係一個勢利既人
只能共富貴，不能共患難既女人
送俾我都唔要

可能因為佢啲金錢無乜觀念（仲係學生+無乜返過工）
不過如果老撚奉真係好躁下
食飯其實都唔洗下下食咁貴啦

要睇吓個男人搵幾多喇
如果個男人唔係好多錢
而自己都有啲經濟能力嘅話
其實都唔應該要佢出曬
大家分擔吓無乜所謂

但如果個男人搵好多無負擔
但又唔願意洗係你身上
其實明顯佢個人有啲問題

小弟推介牛角
歡迎睇小弟之前個牛角post

擺明唔係咁愛你啦
佢係自私愛自己咋
樓上有人講女友同老婆唔同, 我肯定, 拍拖定咁樣對你, 結左緍只會更差
係時候諗下你男朋友係咪真係鐘意你啦
佢唔係度縮, 係唔想係你身上洗錢

收皮喇港女 而家吉邊好失禮你咩

消費觀唔同

真係過份左 生日食吉野家
份禮物都唔妨有心

gay

覺得唔係樓主問題
連生日飯都要咁度縮

吉野家廣告黎既 嚇我唔到

你男朋友都講明唔夠80歲唔俾飽飯你食啦
有得食吉野家咪算好囉
佢當住你面前咁講, 擺明當你係免費雞
你仲ON799咁話愛佢
傻閪, 真係男人不壞, 女人不愛

100歲呀屌你 咪做爛市

原來食下好西去下旅行就可以食咗樓主 連登仔快啲9衝
btw, 好彩你用緊條仔ac 咁條仔先知自己女朋友咩人

唉,1年到去4,5次日本。平時都食牛角午餐,都係冇女

你生日帶條女去食m記？ 你條女肯 你都失禮啦
賺到錢 間中帶條女食一兩餐好既有咩所謂 你如果連一年一度既生日都冇辦法食好少少 唔好拍拖啦

我似為你話你男朋友最縮陽成吋

我都有諗過係佢學生個價值觀未tune到
但有傾過個問題，佢覺得所有錢都應該係男人俾哂
去到個個moment我有認真諗過
我地之間應該係冇將來

佢既概念係佢返工賺錢入自己袋
我既所有錢要攞哂去養家
點頂

吉野家sabusabu都幾好食
便靚正

有年我生日我ex 帶咗我食銀咖喱
仲話生日食好啲，叫咗個加大富士山咖哩飯
當時無hard feeling，但依家諗返真心on9

btw咪撚理連登仔up乜
淨係識上網振夫綱，現實中對住女朋友咪又係成隻狗咁
分分鐘連女都未必溝到

啱呀
肯唔肯洗錢唔可以量度一個男人愛唔愛對方
正如有錢佬洗勁多錢包隻私家雞
都唔代表佢愛隻雞
但可以好肯定
男人唔肯洗錢係對方身上一定係唔愛

仲有樓主想要只係一餐生日飯
呢啲邊爐貴極$1000埋到單
如果佢男朋友返全職
一定佢男朋友能力之內
咁都叫好撚勢利
我諗你條撚樣真係冇拍過拖冇追過女仔
未見真正勢利嘅女人

搞錯
香格里拉自助餐係基本啦
然後上房
都唔識做既

咪係
樓主想食涮涮鍋咋喎
一個人200蚊有找啦...

佢無幫你開年算係咁 你諗撚多左

吾系食吉野家下午茶既牛肉飯已經算好好

個人覺得食牛涮不如食吉野家

可能我好彩啦
追親女仔都唔洗太多錢就追到

樓主話要一餐生日飯啫，但要積左幾多不滿先會上連登開Post
你唔係咁天真呀...

難怪你見識過咁多勢利既女人

原來係生日飯 當我無講過

巴打個樣一定中上
唔洗錢都追到女仔

有無買禮物先 無就真係衰d

只能話好彩，好少遇到個類女仔
同分到D女仔係唔係貪錢，自動filter左
樣就算啦...正常路人樣

起咗樓豬底 如無意外嘅話係送震蛋
仲要女方收到即喊

講真又唔係貴 個個女仔都會想生日好啲

不過上個月尾我男朋友生日 我請左佢食牛涮鍋 咩澳洲和牛半價 我地唔係太食到個分別 垃圾口

我都係垃圾口 食咩都無咩分別
不過我好多嘢都唔食
利申 食素 男朋友好願意就我

自己回post秒速正皮
再秒速負皮我個cm
有時真係忍唔住笑

講真 既然係咁
留係屋企同阿爸阿媽食煮家飯算

樓主小心 我個賤ex又係呢句口頭禪
想我聽得多潛移默化我
平時又係對我勁度縮 生日帶我食牛角lunch
話夜晚食貴好多
搞到我個排勁冇自信 覺得咁樣俾人對待係應份
最後咪一個唔該話淡左飛左我

唔好誤會佢 個正皮同負皮都係我呢個撚樣比嫁

2/10 重作 宜改做11k物流師增強可信性

又一件死假膠

你咪同佢講
你再咁落去就會好似毒撚一樣生日自己食吉邊架喇

mo

禮物年頭送左個袋， 佢話當埋成年禮物

無禮物， 件頭送左個袋， 話一年禮物份量

中位數80 la

講左收唔番

你話點未點囉

牛角好過我了。

但晚餐都冇得食

唔好嘈交la.
有女朋友帶佢食好d 啦

咪係囉 咁既男人好撚垃圾

真係唔多好食得出，不過應該好過極上吉吉家ge

兩個大男人拍拖
食吉野家好好feel喎其實

牛涮鍋唔好食

同埋吉野家邊爐家陣好平咩
你叫得少野姐

吉吉家最好食啦咁

想食既話你自己去食咪得
做咩逼人陪你食?

佢有fd, 送左勁多野比我地食，放題咁濟，竹輪都十幾粒，肉幾pack

搵日自己walkin 啦咁

唔係佢度縮 係佢唔願意為你花心思姐

一齊去食牛摩
我都中意食牛牛

死狗公想搞我條女

食牛就叫搞你條女

我年頭買左個袋比佢，幾千蚊。
吉吉家放題，都值幾百蚊ga.

講真牛涮又唔過份

不如一齊食啦
我唔介意多個男人答枱

你想食豬姐！

吉吉家平靚正又幾過份

做咩話你條女係豬
痴線架
無啦啦鬧自己條女

計返錢個度過200啦

女朋友一年得一日生日都要講係咪平靚正... 度縮到好恐怖

樓主好慘。
話說有年生日，女朋友請我食 omakase，埋單兩個人食左四千幾蚊，肉赤死我

講位個故仔你知

有家下35歲朋友又係咁孤寒
幾蚊都慳個類
27歲第一次坐飛機

同中學一齊既女朋友拍左7年拖
飛左佢鐘意第二個
又話佢悶同孤寒
咁隔左年幾個男仔同第二個一齊
拍3年拖結婚
個男仔一結婚就買樓聯名
個婚禮任由個女朋友洗

之後聽返來個男仔咁努力儲錢就係為未來老婆
結婚後佢真係孤寒自己闊佬屋企人

而飛左佢個女仔呢
浮浮沉沉35歲重單身

巴打，唔係個個都好似你咁小人之心架

三個男人食wo

放題起馬300$ 啦， 竹輪都一打， 一田都100$要

我男朋友都唔黎

屌 咁鬼hea係咪想迫你同佢分手呀其實

痴線，包機票去日本食仲好啦

屋企人生日食隻姐雞蛋就算wo

可能係

其實你男朋友係過分，但我想問 你地平時出街係aa 定佢俾先？

你有j , 我地都有j, total 3 j

aa la, 大部分。

我覺得幾好 吉野家好好食 不過你唔鍾意佢無理你 又係衰

佢生日你請左佢食咩？

我男朋友都係 佢姑寒到會一蚊一蚊 五毫五毫咁計

拍幾年拖就要順撚哂你意咩
你以為自己係公主 個閪鑲金牙？

做男人唔好咁肉酸 生日周年去旅行都可以豪啲啦
利申都寒寒地

上年西餐，海港城

咁我個好d, 零頭直接我比，唔洗計

女人未到80 無飽飯食呀

港女出沒注意 每次生日週年旅行要豪d咪好多錢

其實有冇諗過 根本慳唔到錢
果一百幾十 根本無乜用 又唔係成日要慶祝
不嬲都係諗點樣掙多啲
明顯係心意問題 係重視既 都唔會食啲咁平常既食物 雖然我平時都無乜節日氣氛 但係我知對方好期待呢啲事 所以都會交足戲 希望你地今次可以安全度過

完全抵屌無補充

你男友真係好度縮

大家樂

大個你就知你男朋友係最好

奉旨貴養臭雞？

依家啲港女

重點係佢陪住你過而唔係食d 乜野
你重點放錯左係d 食物到
飛得

依到好多男權撚 你走先依到我頂住

睇咗幾個留言發覺連登仇女仇到痴線，一係班人根本就無女喺度鳩噏，真係唔信生日一年一次，食好少少都唔得，已經唔要求禮物嗰啲，只係想兩個人食好少少當慶祝下，咁都比人話港女？仲要唔係負擔唔到，係擺明孤寒，一年一次氹下女朋友開心都唔得嗰種。樓主唔使理上面啲留言，我肯定班人得個講字，到佢地有拖拍嗰陣肯定變死狗，啜條女腳趾都肯，不過佢地咁嘅思維鬼有女吼

你男朋友睇左呢個POST未，佢有冇咩反應

係連登，女人就係原罪，生出黎已經有錯

高汁

女朋友成日話我孤寒
谷9氣今年佢生日帶左佢去峴港間洲際食西餐
承惠$4000

我估冇蛋糕

我回左幾個post la, 事實未驚過wo

好文明呀，以前門檻係八十歲架

唔知你男定女，你咁嘅思想同你拍拖真係喊三聲！
生日一年得嗰一次，食幾百蚊開心下都唔得？而家又唔係生意失敗家徒四壁，無啦啦捱乜野？廿幾歲後生仔女拍拖想食好野開心下好正常，乜都就住就住不如唔好出街，日日鹹魚青菜啦，連一年一次幾百蚊都唔肯付出就咪學人拍拖啦！

其實樓豬男友有話留返去日本食
姐係想儲錢同樓豬去日本玩
想慳返少少，去日本食好啲
我覺得冇咩問題
btw點解一定要生日要食好啲
樓豬男友唔陪你過生日唔送生日禮物就話姐

點解要對自己女朋友咁衰，係咪已經唔鍾意佢

生日都只係想食個200蚊有找既涮涮鍋，咁好既女朋友邊到搵
男朋友你見到不如快啲放生你條女啦

嗰句好明顯係佢求其敷衍條女講架啦
家陣佢拎緊綜緩咩，連涮涮鍋咁中下價既野都唔捨得比，又咩都冇準備，仲幫佢兜咩丫

唐狗你會唔會餵高級糧？

牛角

唔知你係唔係假膠
你條仔飛撚左去啦
一年食一次好野都度
你係佢心目中無咩地位
平時我都有同女朋友食好西
佢仲叫我唔好食咁貴
你條仔算把啦

可能樓豬男友覺得涮涮鍋姐係打邊爐
個人覺得涮涮鍋冇咩咁好食

生日一年一次對自己好少少有咩問題
慳果一年一次既幾百蚊換黎你伴侶生日唔開心
你覺得值咩？

會唔會之後有驚喜

我以為我男朋友已經好度縮
我生日請食小南國仲要就住嗌 (budget $100/位)
估唔到仲有人比佢更孤寒

慘撚得過我同條仔食飯埋單佢見我埋單唔郁佢先攞個銀包出黎？

MO

56$ 兩位

咩日子

長期 普通食下飯的時候
生日佢敢唔俾我剪左佢條j

我地普通日子正常aa ge

佢大我10年 搵得少過我
好多時都係我俾

同我男朋友差唔多
生日咩都冇送俾我又冇慶祝
我話想坐摩天輪仲要我自己去買飛先
我啲朋友對我仲好過佢對我

睇番啲留言
香港都幾多我地依類傻閪港女
想食餐好嘅 想被重視都被人話港女

有咩問題
定係你宜家睇唔起我地吉野家？

真正度縮係臨生日/大時大節分手
之後再復合

下 比著我一定會堅持唔食吉邊
然後同佢講
今日我生日你帶我食啲我唔想食既野 你驚貴 我理解你
所以而家我請你同我去食牛涮鍋
連登仔成日話女人有價錢
我係絲打其實我又真係唔介意呢啲野
用錢買到食到自己中意食既野
好心啦
請埋班話女人全部係臭雞既連登仔食又點話

認同
20幾歲做左幾年野 都只係想食涮涮鍋
好難搵呢啲女仔啦

生日食都係食吉野家又真係講唔通

港女
同到你食飯仲想點？
如果你真係中意佢
食乜撚野都開心啦

我覺得吉野家都唔錯呀 起碼唔係帶你食大家樂大快活譚仔
不過 如果生日都唔肯食好d，咁其他方面又會唔會為你洗錢呢？

平時受你氣都受唔少
生日仲要請你食貴野
真係對自己唔住

我隻狗生日都唔會係食吉野家呢個level既晚餐

我同另一半大時大節先去食吉邊
平時唔捨得食

生日喎，咁都驚食慣咗？生日對食吉野家不滿有咩唔妥？

一個post睇到連登幾附小朋友

咁你男朋友都幾垃圾
同我ex一樣！

呢啲好明顯無女啦吓話

做得好

儲錢去日本食....幾個月後呀？
下個生日都黎緊
慳個幾舊水
本身又唔係學生
笑死人

多謝

垃圾中垃圾

溺咁賤

死臭hi
食吉野家好失禮咩

on9

唔明點解咁唔知足，同自己男女朋友一齊 見到面已經好開心，仲會咁多計算話食啲咩Level野，你係食啲錢定食個感情，用物質衡量當時嘅感覺真係食自己啦臭西，自己去半島食啦